[VIP]BIGBANG討論區(2) 0 TO 10 FINAL IN HK

睇見今日好多怨氣 請各位巴絲打分享下今日演唱會既情況

走個陣點走 有冇心得

Shuttle bus走
好多車

揀左行路走 行到1130pm先離開到碼頭未計行去地鐵站

有冇人覺得今場氣氛好差？

聽聞係咪無haru haru?

搭12點九龍塘車
去到係出面等左三個幾鐘 最後四點先入到場
未開show已經攰到on9

我反而覺得氣氛幾好喎
之前未有公布香港場去左首爾場
香港氣氛high d

對觀眾好失望
第一場bigbang show冇諗過係咁
好想俾個好嘅回憶佢哋 真心唔明買咁貴飛 點解咁冷淡

organizer嘅錯 你上佢fb睇comment就明晒lol

屌我行撚左兩個鐘先到megabox

我覺得果兩個識郁既細台應該轉多幾round
轉一round好少 btw轉果陣好近

我覺得氣氛ok喎

細台係邊度 乜撚都睇唔到 淨係睇到mon咁濟

利申：a1 <500

我覺得上年8月場首爾場係最好氣氛，月頭個場都係一般
今晚香港嘅氣氛真係......

我覺得talk嗰啲part 冇咩反應
可能我喺b區前排 見到好多a區後面啲人都冇咩理咁

韓場同日場都出兩轉㗎
唔知係咪因為今晚啲人仲入緊場驚危險所以cut咗round

細台係講緊花車？

係

係屋企聽到9點鐘就嘈完
成個show 7點幾去到9點就完?

係呀 好短好多歌無唱
好想聽monster

轉果陣真係好近 我企b3 叫做終於睇得清楚佢地

會唔會係因為室外所以聽落好似無乜聲咁
Top Talk果陣喊左

我都係 諗到要兩年先見到佢就覺得好sad
咁如果佢哋喺台上聽到好大聲 咁都夠嘅 可能我喺後面感覺觀眾頹皮

不過佢地五個今晚心情好似幾好
好少見GD成晚keep住笑
太陽好落力又訓地又彈黎彈去
TOP好似一路想喊想喊咁
大聲好high好多表情
勝利就廣英普夾雜

我B區，等encore嗰時準備好，一見佢地上車即刻衝去後面，跟住勁近
其實我以為啲人見佢地上車會全部郁，點知得我同我朋友走
因為喺後面，所以可以勁快離場上shuttle bus

有無人今日會去睇

搭船去

不過入到去係咪罰企？

A4 又要準備今日再比on9主辦點黎點去

睇晒兩日

琴日係咪好辛苦？有冇貼士

有心想霸個靚位睇就早d到會場
我b5應該1530先入得 1400就到咗排隊 最後1630先入到

B1氣氛好好wor
不過我覺得佢地企係個台個view 應該好正
下面一大班vip 後面有堆發光既buildings

我係b區後排得我同我個fd嗌
個人覺得對比首爾場氣氛差好遠
希望今晚好d

企b6氣氛差到爆喎
最基本I say big you say bang都無人嗌
跟住舊少少既歌已經無人識唱
我覺得佢地都無癮係咁叫人大聲d比d聲黎聽下
跟住隔離d人又係咁同fd講幾鐘意佢地但皇冠燈都無

A1成班仆街啞撚左
淨係識影影影
我屌你老母班蝗同日本果班大媽仲enjoy過你地

仲有勝利講野果時你叫咩撚人收聲
仲叫人翻去食女喇（需然事實）
識唔識尊重呀，你買咩撚野手燈呀

好多觀眾都好垃圾 （不論係香港定大陸 ）
應援又唔識 又啞 又冇反應
淨係識影影影
A區中間應該正好多
B5

真心嬲
次次班人嗌得最大聲就係top出場 班友仲要個個濕曬咁又叫又扭嚟扭去 係咁講好靚仔我抖唔到氣啦

等緊入區

琴日最前排啲人朝早9點到
依加出門口岩喇

氣氛我覺得幾好
佢地都幾落力
但個心一直掛住亞博

你哋好有體力
我仲係屋企張床到未起身
我睇A3呀但睇到尋日安排勁亂 所以都幾不安
希望今日個情況會好啲

企A1側過側田 諗住望mon又俾個喇叭遮左4分1

屌入到去先知買衫同燈果度係唔同入口

我今日仲要返工
尋日搭頭班船去，走個時行成2個鐘去地鐵站

唔明點解d人唔行入去，岩岩係德福個邊行過黎都係半個鐘，而家已經差唔多入到場

我本身今日都要返工
但一諗到放工已經夠攰仲要同人去打仗咁款
即刻射波去睇

可能係我嗰區氣氛麻麻地
好high會比人當異類望住
但其實佢地全晚除左講10年之外講得最多既係I can't hear you
唔明點解啲人可以咁貴比錢買飛入場但入到去係一啲都唔enjoy
佢地基本上live就唱到cd咁既質素，啲人咁鍾意咩反應都冇，靜靜地聽 咁不如係屋企開youtube睇mv 效果都係一樣姐
我覺得五子全晚氣氛搞得有啲辛苦
佢地簡香港場做最尾一站，但我地比唔到最好既氣氛同回憶佢地

完全同意
希望今晚啲人再high啲 可以俾個好嘅回憶佢哋
我覺得唔係話要連佢哋靜靜哋唱歌 都喺度尖叫 先叫做high
但至少佢哋講嘢問嘢 做觀眾俾啲反應啊大佬

不過我睇蘋果航拍呢 全場皇冠燈真係好靚 我諗加埋後面啲樓 佢哋應該都開心嘅

可能排隊入場已經搞到燥左/冇哂力
我b區前面都ok呀
啲人都幾high
聲可能戶外散開係有啲細
但佢啲音樂真係幾大聲

今晚呢場點呀咁多位巴絲打

我覺得幾high 喎
B5 幾爽
睇完愛上勝利

有幾多YG飯,想直接開個YG壇

大家今日入場順唔順利??
今日等左半個鐘就入到去

今日我自己b3 區 入場用左一個鐘
6:30 開波 走都好快 出番九龍灣唔洗十點
氣氛好好

好high 可能琴日比人屌化完

今日d野都好順暢

屌 早知今日先去

真係
Check 袋又唔嚴
琴日講到話驗屍咁check
今日望下就算

今晚超正

點正法？觀眾氣氛好好？

yg fan

係 好好氣氛 聽講尋日架車淨係最尾走一轉
今日開頭同尾都有

唉好葡萄 好知今日去

完場都唔走
係咁叫top 出黎
佢ig 段片都係個個時間拍
但我覺得唔好嘅係 talk 個時可唔可以嗌
聽gd 講嘢好辛苦
淨係聽到啲人係度嗌

琴日坐位咪蝕死

今晚有girlfriend🙌🏿🙌🏿🙌🏿

今日氣氛勁好 見到佢地都好enjoy!!! 同埋好似唱多咗好多歌

真係？我記得琴晚冇唱let's not fall in love同monster，好唔開心 今晚有冇唱

我琴晚係希望啲人肯比下反應

屌 今日排1000以上no. 等入場

比班大陸哩帶頭跑 d人又跟住

搞到冇晒隊型 夾中間後面又係咁逼

好彩睇埋今日個場 氣氛好好多！
同埋有girlfriend

琴晚唔係都有girlfriend 咩

求回應

今晚真係好正
企b3最後花車經過見得勁清楚

冇

A1百幾比d大陸阿嬸打尖逼左去後排
個位又側 不過氣氛唔錯 叫番TOP出黎果陣

我係琴日睇既 仲要a3 我估唔到氣氛竟然係差到咁 完全係high唔到 我格黎一係勁多蝗 一係完全都唔識唱 好似得我自己唱咁 玩得唔夠放 對d觀眾好失望 大會安排又差 唉

今日有埋我最鍾意嘅girlfriend
無憾了
同埋入場都好順利 半個鐘就入到

我開係a1..氣氛好好..
但真係好多蝗..見到啲600打後既人想爬頭我會塞住佢

無呀 唱咗girl friend

花車兩次見得勁清楚 同到佢地有互動已經死而無憾

YG飯

屌真係早知去尾場

今晚個氣氛好掂 宜家仲hyper緊
入埸都okay
係走個陣安排麻麻

X2 真係好正 好enjoy成個show
聽佢地講野個個位都有少少感動

最後一場完美落幕

點解我唔係去尾場

第一場無架
第二場先有

超清楚!！仲同太陽gd有eye contact
即刻抵返晒

A4完全唔抵個價。。。係花車先近d

琴晚個 rundown 其實同 final in seoul 個場一樣

其實a1 a4都唔太抵

其實坐位真心正

YouTube有無choice37琴日的片
好正

一開始Heaven已經感動左
呢埸真心好掂 氣氛勁好
點解要咁快完

呢度真係好奇怪
大把人買飛放飛但討論真係唔多..
係咪得我一個咁諗

係 其實我覺得今次去睇既人都係去食花生居多

尾場都唔少fans喎

我去頭場 感受唔到尾場嘅氣氛

好撚後悔睇頭場，最撚on9係又怪唔到邊個，真係咁岩啲VIP好少，加上頭場啲飛黃牛Keep曬，可以成個A1/2得一半人

好想重新揀多次

唉見到尾車花車開兩轉 Top最尾走返出黎已有好大分別

自膠

睇尾場+第一次睇佢地concert
好正啊 talk同last dance都好感動 真係好唔捨得，下一次齊人既concert唔知幾時先再有了

Btw好似臨完場仲唱緊歌果陣已經有好多人走緊，有點兒sad 話晒最後一場同埋我覺得由頭留到尾都係種尊重黎 好想留到個美好既回憶畀佢地 只能夠講即使入場睇但都未必個個都真係vip

屌係囉 成班人趕住走 block哂完全睇唔到 我好大聲講屌死撚開啦 咁趕時間就唔好睇show啦 佢地仲要啤我

同埋最重要bb佢地一定睇到d人係咁走啦，完全冇尊重過表演者，將心比己啦

我睇尾場..唔知算唔算花生..
開場冇耐聽到有條仔好惡咁鬧條女
類似話啲人係咪癲咩都嗌
呢啲野同朋友一齊去癲都好過帶條仔去除非佢都係fans
之後條女唔點理佢繼續9叫...

我都有花生
我睇尾場b3區
臨dj出場前一個鐘
有兩個大陸妹係度自拍
足足影左9個字
我聽到有人話"我想睇後面播既mv 而唔係睇你自拍"
因為個兩條女正正阻左個mon
唔知有無巴絲睇到

我個邊淨係有個大陸妹係到係咁插前 之後我同個fd大大聲叫佢唔好迫 之後佢就迫左去另外一邊

Btw A區前排今次真係好迫 我同個fd後面幾個女仔矮我地成個頭都唔知睇到d咩

好多大陸妹淨係入去影相拍片再放上朋友圈

人生淨睇過今次同上次made亞博concert
感覺今次太多花生友入場
連Heaven hand up都唔識
可能因為睇頭場

尾場真係好多真VIP

開場前聽周圍d港女同d仔/fd係咁講佢地mvd嘢歷史
以為真vip仆街一開場247已經無聲

其實encore last farewell都睇到邊d先係真VIP

唔算係vip睇尾場
但啲歌全部識
見到勝利solo 成班放軟哂手腳就覺得好嬲
完全冇尊重過佢
你地鐘意嘅bigbang 係有勝利份嫁
唔係得gd 同top 嫁

唔淨只勝利solo
一唱舊歌就會細聲左

唉屌我都好後悔。。

但勝利solo 係好誇張
Gd 同top solo 係癲到要睇mon 先睇到嘢
睇得好辛苦
但勝利個時冇人嗌冇人拍片
得我成個癲婆咁嗌
個下係覺得睇得好舒服
一出last farewell 我係嗌出黎
估唔到會唱 但隔離個啲成頭

根本啲人淨係識bang bang bang, fantastic baby,眼鼻口同最新嗰3首

我睇頭場 勝利唱完單眼好q

睇完成個show 愛上勝利
真係好可愛好靚仔

我後面果幾個女仔話勝利冇talent 呃飯食
太陽一出果陣就喪叫 Fucking sexy 好靚仔啊...
勝利係BB尼十年都有d貢獻掛

利申 b1區， 勝利飯，唔中意勝利都唔洗咁講掛

然後俾幾千蚊睇
好心留返俾真vip 啦屌
其實仲會識blue 同monster 嘅
不過今次冇唱

勝利軟哂手腳係真
一聽到Last farewell 我乽嘩左出黎
冇諗過會唱

尼
係出面唔好亂咁打
勝利係冇其他人咁勁
但佢有佢存在價值

sorry 一時錯手

勝利都好比心機 language, mc都唔差掛
希望d人可以睇到佢努力啦

大聲情況仲衰 大聲solo果陣我附近靜曬

基本上除左top drap佢地d歌副歌點都識幾句跟得上下
我周圍d女 淨係識top好型呀

好多呀叔呀嬸一家大細去睇
又唔識舊歌，扮VIP
仲要企前面阻住哂
死返去後面妹妹下啦

勝利好識搞氣氛！係真既
同埋佢呢幾年已經進步左好多
不過我覺得佢好有語言天份 係頭腦聰明應變快有急材既人

下大成我個區全部一齊應援喎
B5喎 仲要唔係貴飛黎

佢真係話頭醒尾嫁
好識睇人面色
佢冇料到gd 唔會咁快接受佢啦
之前明明仲無視勝利

啲人連Last farewell 都唔識就返屋企訓啦

勝利係音樂方面同gd比，確實係有距離既

不過我覺得五個人都好唔同好特別，少咗任何一個都唔得

拎天才黎比冇得比嘅
Gd 天生藝人 勝利努力練習
又唔可以否定勝利努力嘅
明明岩岩出道個時跳舞唔錯
Bb 一唔洗跳舞就冇人記得勝利

一到b to the I to the bangbang就睇得出邊個係扮VIP

呢首我以前係勁舞團聽
個時都未識bigbang

我覺得一開始247已經分到

我識哂啲歌都唔敢話自己係vip
始終唔係本命
今次去睇都因為真係最後一次
其實認自己跟風真係咁難咩

佢係BB入面唔係唱得最好
我諗佢自己都知
但比起以前 佢真係好左好多 少左喘氣
同埋 我諗佢為左彌補不足
先係咁學語言

五個人都缺一不可

睇得出佢好努力
佢應該都知自己冇其他4個咁紅
但佢又唔會去搶風頭
又冇微言 只係默默做自己做開嘅嘢
成日俾人話佢搞笑搏出位都只係笑住繼續做
性格真係好好

我都唔敢認呀
唔係全部識唱但副歌點都識
都會比反應

最憎係0反應但又講到好熟咁

佢以前都幾內向同唔敢講野
尤其比gd當住全世界話過覺得佢冇料成為bigbang其中一分子
又俾gd串成日唱歌走音把聲唔夠實唱歌似做和音
的而且確既，其他4個都有令人覺得好爆炸性既位
所以佢一直都好努力，希望帶到自己最好既一面比其他人睇，都比以前唔同左好多同成熟左
加油啊勝利

綜藝mc佢呢家做得好稱職呀
同今次cb真係進步左好多

五個都好正 各自魅力都唔同
睇演唱會先至真正體會到

係
之前睇綜藝都只係覺得勝利好好笑top係痴線佬
演唱會先見真章

Kpop真係無邊隊可以五個矮仔
又唔洗點跳舞唱咩類型歌都可以紅

大成solo唱wings
附近好似冇人識咁 得我同個fd喺度 啦啦啦啦啦啦
前面仲有個男仔全程企喺度禁電話 完全冇反應
跟住又有個大陸妹係咁拍片放上we7
雖然我唔算係vip但都叫做識副歌識比反應丫

大陸妹全部都係一度睇一度上we7
我附近個啲都係

點解唔唱blue

我前面個大陸妹成身周邊 夾埋GD peaceminusone個公文夾 成場一粒聲都冇出過

每個都各有所長同魅力，但夾埋一齊呢份魅力就再加乘咁 好正

到底佢係咪vip

Only look at me個陣d人都靜靜地

我附近都有個港女全程拍片..一去到band 位就sd 片
咁好心你咪企咁前

啲人淨係識眼鼻嘴架咋

same B5 !! 好彩我身邊都係vip 五個solo果陣都好high

個人覺得only look at me仲正過眼鼻咀

我最鍾意ringa linga 好型

Look at me, Gwisun
唔識唱班人都high埋一份

俾啲尊重啦香港人

我覺得附近啲人真係VIP 首首都識唱 仲要好大聲 就連RAP 都一齊應援 好感動

尾場B6

勝利我幾有好感喎
世界仔一名 話頭醒尾 一睇都知醒目仔黎
睇得出佢都知自己實力同其他成員相比係遜色d
但都好努力 帶氣氛都好好

gd叫佢shut up
覺得佢有啲慘但又幾爽

團裡面總有人要做下靶位既

你睇第一場？定第二場都有叫佢shut up

聽到gd 鬧佢會覺得好爽
成日叫佢收聲唔好再講

無容置疑勝利帶動氣氛的確好勁

我係聲飯，所以覺得忙內line solo淨係唱兩首好慘
太陽一個人都唱三首，仲要未計good boy
如果可以好似日本0to10咁，忙內line合作舞台唱joyful就好啦

第一呀

佢真係好多野講

好好笑 勝利兩場都係咁講 amazing night amazing hongkong amazing vips乜乜乜 乜9都加amazing 好可愛

勝利 loop左好多次

其實佢solo出場個下真心驚喜 突然之間爆煙花

大聲嗌 龍哥
我笑到崩潰

仲有T. O. P. 哥

B6勁hyper
首首都跟住唱
solo都係
好勁

但總有人攞手機拍片
大部份時間影住個大screen
心諗做乜尻
好心企B6就好好享受下個concert啦

利申路人純欣賞

Top 都算
普通話嗌龍哥勁似係夜總會嗌人

嗌龍哥 仲要加埋個手勢

隔離個po又喺到話韓畜乜乜乜

已經冇人討論

高/連登一定啦
唔洗有hard feeling

其實係咪真係要八年後先齊人 ?

最快5年..有人講過..
Bb 少人已經算好...再多啲人真係唔得..
始終bb 缺一不可

我覺得bb真係太特別既一團
雖然咁講好衰
但我覺得韓國啲團始終都會有啲隊員係可有可無
唯獨係bb，缺一不可
佢地既關係亦係真心一齊經歷左好多既brotherhood
例如會接受對方善意嘅批評 大家一齊去進步

8年vip
佢地5人或者solo演唱會都睇足晒
今次0to10睇尾場a2我諗大約有7成人都high既
我同另外兩個vip fd首首都跟住唱同rap
聲都沙埋
但隔離企左個大陸仔同一班大陸雞黎睇
佢成程係到拍片上we7 又生得矮
我拎住皇冠燈係到跳 有時唔小心hi到佢個頭
佢不停望住我
大佬呀 睇企位唔high你不如返屋企睇youtube啦
不過今次唱lies果陣竟然有人跟到個韓版應援真係有啲估唔到
因為之前幾次演唱會都係失敗
不過今次唱好多新歌 唔多舊歌
Solo反而有舊歌 act like nothing wrong, only look at me, look at me gwisoon
我覺得0to10係講佢地行左10年應該唱返佢地10黎既歌
Haru Haru blue tonight love song都有唱埋就好 其實日文歌都好好聽
將來佢地齊人既時候繼續帶埋老婆去應援

A1唱lies冇人識應援得我一個好似痴線佬咁大叫

Alive開始嘅5年VIP
A2 lies都有6/7成人識應援我諗，我近電視靠中間第二行
雖然冇韓場咁齊，都算唔錯

VIP們新年快樂

新年快樂呀樓主

我都係a1但我身鳄身邊都有應援到
好想睇多次

今年應該有人會出solo歌

勝利勝利
菊花捧下佢啦

俾大聲係韓國出solo 啦

想當年bb第一次alive黎既時候 無而家紅到咁
個陣睇show 舉機既少好多應援都做得幾好
記得個陣勝利生日應援舉手幅好成功
真係差唔多全場舉哂 勝利仲指住話睇到
好難忘好開心

去到而家 見到越黎越多d sponsor飛 入黎為up上ig 然後9fing枝燈一晚
然後一講完多謝 未encore就趕住走 仲係咁屌話做咩唔比佢走
連舉手幅 身邊一個都無 淨係拎住部機影影影
我睇mon多過佢地 連自己隔離個fd都舉足全場 真係屌撚到佢仆街

有時真係唔想佢地咁紅 飛又難搶過人

我都係
但唔紅就冇乜機會嚟香港開演唱會 真係好矛盾

Gd太陽話上半年cb
大聲好似日本巡演
勝利好似真係無消息

勝利最遲先入伍 可能要等gd太陽入伍後先出solo

alive嗰陣我雖然都中意聽佢地既歌但係又冇錢又細個，冇得去睇
依加變左天團紅到咁，0to10張飛真係搶得好辛苦
過幾年5子齊人唔知道會係有更多花生友定係冇咁多湊熱鬧既人呢
雖然我覺得都係前者居多

雖然做fans見住佢地咁努力成為天團級別真係好凳佢地開心，但自私啲咁講，佢地簡直太紅 紅到啲根本唔係真係中意佢地既人都要入埋去睇 搞到氣氛差應援差 帶唔到最好既回憶比佢地

不過我今次都冇錢睇2188 其實2188真係好撚貴 但我應承左自己佢地齊人時我點都要買最貴既飛睇

我由from 1到入u都係咁講 最後都係買唔起最貴
一年貴過一年
不過去到韓國睇一次我就心足

唉 睇住啲con最貴1280 1580 18xx 到今次打破埋2000大關
同我一定冇fd會陪我去韓國睇 唉 韓國場佢地講韓文我又聽唔明

我係自己一個去韓國睇 但韓國場氣氛真心正勁多

原來你已經去左，仲以為你係話遲d點都要去返次

等下次等人都要去多次
大家係點買韓國場嘅飛？ 我係捱elf貴價 貴成倍有多

我未必有勇氣自己去
啲人應該上網搵代購

我試過係韓網搶飛 搶到但最後俾唔到錢
我都唔明點解果時咁夠薑自己一個去 但襯後生勇敢下 自己一個去都唔係想像中咁驚

主要都係因為唔識韓文 喺個con到又唔知佢地up乜

但其實佢地係咪場場都會話呢場係best con咁樣

應該係
勝利話韓國場最高

gd太陽下年都應該入伍啦

2年，希望太陽同閔孝琳keep得住

呢到真係覆得好少 有冇第二啲途徑一大班vip吹下水

我覺得係冇乜野討論 演唱會完埋就乜消息都冇
我同細妹傾都係攞返之前佢地上weekly idol 啲野講

去微博搵下d 中國飯

有冇人知top套電影幾時上 會唔會係香港上？

其實我寧願聽佢地講韓文
英文佢地又唔叻 講黎講去都係個三幅屁

老楊比大聲係韓國solo啦

勝利：Amazing amazing and amazing

韓國idol bigbang英文算好咖啦

永遠的日本solo

韓國人係咪仲好介意大聲之前車禍單野

我覺得韓國人已經無咩點理
只係大聲可能仲未過到自己個關

post下圖先 忙內line
cr. highlite

好幸福你細妹都中意 可以成日傾

雖然三幅屁，但我韓文除左勁基本嗰啲真係咩都唔識

有無人知無挑有無拍到下集?
之前又話補拍完但係一直無消息咁

香港真係好⋯⋯⋯⋯amazing

我身邊都係得佢一個鍾意
Btw有一兩個fd跟風睇完演唱會話好鍾意GD好靚仔

拍係有拍 但係都要等無挑肯放出黎
無挑經常拍完覺得唔好笑就唔播

不過你地有冇買佢地個新專輯 ？

之前好似係fanspage見到消息話過幾集播 但唔知真唔真

有 有冇人想換gp version 我有兩隻
最近諗緊買唔買埋Final in Seoul 隻DVD

我仲未買 依加先打算買 但係唔知喺邊買好

抽中左大成 想換太陽

我想要團體呀

開個Yg family 討論區
可以集齊bigbang 2NE1 Blackpink IKON WINNER d飯

又得姐 係邊到開？

開個tg gp好過連登開
除左bb cm好少野傾

隔離有po開左

好喎，開返個tg gp 不過我唔識開

隔離yg個po開左一日已經就黎多回覆過呢到

全世界過曬隔離傾

頂，今日打算訂隻yg ver既full made album，見到ygeshop今日話隻碟sold out左

你係gmarket 訂定點？ 隻碟長期唔夠貨 可以去信和睇下有冇現貨賣

上網搵人訂既話200蚊，信和問左價240

其實韓國會唔會有得買？因為我有屋企人下星期飛韓國

有！我係梨大間唔知乜(一個人亂行冇留意叫咩名 ) 專賣yg周邊嘅店見到有
應該唔只梨大有 可以再google揾下

同埋我唔想買普通ver姐係封面5條黃色間條嗰隻，我想要手工yg ver

咁就難 第二出果批已經係普通ver 你以家訂九成都係普通ver
你上網揾下啦 不過一定貴過直接係韓國買

幾日前好似仲有，今日忽然sold out左

係咪開tg group ar

你開？

開咗喺咪入先

我入

唔得既

淨係睇到講唔到野

一係留tg ac啦 我add大家

Micross

ticnm

Kkkarl

Woody909

係唔係我唔識用tg 我仲係睇到講唔到野

bigbangisvips

應該因爲tg開channel 得個個人先可以講到野 所以覆唔到
所以我開左個google doc 大家填自己電話 我再add大家

留tg ac得唔得？

我miss左冇訂
之後託fd係台灣買到手工ver，我估應該仲有
但都幾貴下

就咁ac加唔到人 要電話先得
tg gp已開 大家快d填表啦

唔係有條share link可以貼上黎架咩？